全部都係佢

最錫我令我好幸福又係佢
令我最唔開心最痛都係佢

好掛住我同佢既野 香水 月亮石 麻雀 grp 一齊訓教 游水

唔可以再擁有

仲要扮咩堅強繼續過生活 繼續沉落去算啦
好辛苦
咩都冇哂 所有希望同將來
全部都係我一相情願 以為佢愛我
點解可以扮到好愛我咁
我真係扮唔到
好攰

好似比人掏空左咁
空白一片 甚麼也沒有了

係呀 講得岩 咩都會消失
所有野 愛 感情 快樂 幸福
我都想消失

郭宙域既弱？

好想同你睇

點解可以變得咁快極速block左我
真係咁唔鐘意我咩